點解依家D女仔咁早訓....

個個8, 9點就話訓覺/早抖

早抖

訓先88

nite.

人地唔想理你咋

都好啊 起碼有句早抖

晚晚4、5點先訓既表示：我應該唔係女仔

我都係晚晚天光先訓

第二日點返工？

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

冇啊，都係正常照返工。
無論返邊個更都係呢啲時間先訓得著

咖啡吊命

咖啡不了 苦
但係會無限輪迴咁後悔點解前一晚唔可以早啲訓著，
然後每日都係嗰啲時間先訓得著。。。心累

臨訓前有無咁多誘惑

連登係好多誘惑利申：講笑
多數都係眼光光
被帽後維持左年半呢個狀態

搞唔掂呀真係

年半 有無兵噓寒問暖下？前度傷得咁入肉嗎

我個d去到凌晨都唔肯去訓，掉轉係我眼訓

性格本身毒又慢熱怕羞，唔易識新人，
覺得自己已經開緊佛系模式。
可能時間有啲耐要用返多啲時間消化？

即係樓豬未搵到啲夜訓既女仔哈哈哈

我諗係生活無咩新衝擊啦
呢年半有冇大轉變呀

最大轉變應該係轉左份比之前有興趣既工
同埋out look都有好大突破
（btw好似騎劫左樓主個post）

sor 樓主

轉新工通常有新機會呢，同事知道你係單身，應該會多d同你傾計

同事都係女